Mitsubishi Pajero Sport bermesin bensin dengan konfigurasi V6 berkapasitas 2.998 cc. Dapur pacu ini mendapat dukungan teknologi Mitsubishi Innovative Valve timing Electronic Control alias MIVEC. Tenaga yang dihasilkan mencapai 219 dk di 6.250 rpm dan torsi puncak 291 Nm/4.000 rpm.